Busking招cajon手

想搵有心長玩嘅
依加有1結他,2vocal

有意留tg

Cajon真係幾難揾
搵左好耐都唔啱

想揾cajon手
逢星期六BUSKING同黎緊都會有的performance出

搵左三個月都搵唔到岩既

pushhhhhhhhhhh

借推

推

仲揾緊cajon手
逢星期六BUSKING同黎緊都會有的performance出

搵左三個月都搵唔到岩既

新手 cajon 仔
淨係做到簡單野
但求開心 唔介意就tg 我

Pushhhhhh

pushhhhhhhhhh
有意cajon手請留telegram

push

真係無？

漏左telegram

[/quote]

PUSH

telegram:
email: lihkg1234512345@gmail.com

lihkg好少cajon手

pushhhhhhhhh

如果你係玩CAJON既請聯絡，
telegram:
email: lihkg1234512345@gmail.com